鍾意咗個絲打

點算好

老強

犯法野我唔做

咁俾錢佢先囉

無錢

#3

咁你想點

Cow her

想做就去做啦

唔好學個癲婆啲衰野

不要暗戀

#7

點識

到頭來咪又係咁

話你知等陣俾你溝曬我啲女
我咪無女食

佢是on9

邊夠你嚟你咁funny

話時話佢死咗去邊

無出糧俾你架喎

聽講琴晚叫雞俾人拉咗

tb刀要叫雞?-.-

兩條垃圾

好似你咁

咁快放你出黎